突發！m記重新入返飲管

應該要再多幾箱應付連登仔需求

呢個係咪飲凍檸茶嗰支

有條顏色嘅線應該係普通嘅飲管